首日8480

抽中1手，今日放唔放？